fg搵工應該點揀

小弟不才，3大未畢業
而家有份offer 20k 12AL 福利一般
另一份offer 22k 15AL 福利唔錯
都係IT大公司，但第一份出名更technical,第二間business多d
好掙扎，做過第一間 ge intern覺得唔錯
求前輩指點下

人工高個間

Accenture & fdm?

人工高福利好 何樂而不為

第2間

一定係第二間
之後出番去個叫價能力都高D啦

唔諗啦 第二份乜都好過第一份

向錢同福利看，你會發現你之後好需要佢
就算你想轉返心儀嘅公司，你都可以用一個高價入返去

似Accenture & IBM

揀間人工高既就得 因為2間都唔會做得長

樓豬讀咩information system？

cs, 讀到咩都半桶水咁

人工高嘅，technical野遲早都識，唔洗急。